洗唔洗搞返個籃球版球迷大和解

支持下NBA

咁多年冇支持錯火箭

支持 唔理人多人少都搞一搞 有活動好過冇活動

面對最大恐怖分子 挺身而出

塞爾特人都係 不過都係間接

面對中國咁大條水 佢都咁做 佩服

我佩服sliver主席

不過佢都唔係第一次為自由發聲

Support,大和解即刻買件harden燒柒佢

Kanter